全民造星無左Kyle同Mo，簡直唔想睇落去

Kyle 跳唱高手，由耿耿於懷rap到Crayon，根本就係香港GD
Mo 跳舞，唱歌一流！早年佢跳住唱娃娃愛天下已成名，仲識玩小提琴協奏，第一感覺比我好似周杰倫咁有才華

真係唔明點解兩個入唔到圍，係咪唔公平？
無左兩位星，我完全睇唔到落去

1

2

3

4